下午。（一古法肥貓蛋糕）

下午。（一古法肥貓蛋糕）
隻手唔是我

可愛

冇乜咪淡淡的

芝士是一片片的帶有鹹味

噉鬆軟

屌你老母食屎狗

隻手唔是你 是邊個

剛剛開你就幫襯， 好嘢！(^O^)

我都想知，要帶太陽眼鏡先掂？

唔好嚇我

我屋企人

我咁啱經過

唔係太慣

好似我咁軟淋淋

綿花糖女生

脆翼